啱啱睇完復仇者 有少少唔明想請教

其實個手套嘅原理係乜
假設個手套入面有機關，感應到咁多個窿都有嘢就可以用
咁點解唔搵啲嘢塞住佢 e.g. 泥膠